入黎擺低幾首play list 隨機播放一定唔會飛嘅歌

林奕匡-高山低谷
Supper moment-風箏

幾時聽都係咁感觸

連登仔 - 願榮光歸香港

呢首直頭聽到眼濕濕